沖咖啡

以前公司姐姐會沖咖啡比我地飲
當做做下野有杯咖啡飲下
好鬼Warm
特別做撚到神智不清果時
真係好貼心
多謝哂果位姐姐

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

唔成功

喺度講有撚用咩

果時無多謝佢